小鵬P7

側面A至 C柱，成個都同Tesla Model S一模一樣

你知道太多了。。。

放心，爆炸💥果陣會有唔同

送你去space